# Kundalini Yoga registration form project

Veebilehekülje loomine, mille kaudu on võimalik registreerida treeningule.
Klient saab registreerida jooga tunnile.
Kodulehe omanik saab oma e-posti registreerinute nimikiri.

1. Kasutaja näeb veebilehel registreerimise vorm.
2. 

